社會主義制度的優越！一夜之間武漢竟憑空建起一家肺炎醫院？川普贊不絕口！

國難不忘打飛機

中國人信撚到十足十
特別係海外既中國人

唔講下點解
攪到咁大鑊

牛B死了

中國好樣的

笑左 98.8%康復
果陣4月開始天氣回暖
d病毒先開始收皮
都無解藥醫嘅sars
信果個都係on9

國際戰線：求國際封鎖香港

排污設施呢？
垃圾點處理

D屎屎尿尿點搞？

咁我又唔覺得係假嘅
零三年北京都起咗間小湯加醫院都係用咗一個禮拜
用組件可能唔難最難係有冇物資and staff

埋屍姐

一入到去連人燒啦

豆腐渣工程？

白事當紅事做
多難興邦

好多藍屍信架

要靠侵侵嚟俾肯定自己

支国人自卑到呢～

唔係火葬場？

入去留言CLS

人有多大膽
地有多大產

侵侵肯定完之後 夜晚就話準備撤橋

雜種一定係震驚到啞左

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

屌
我竟然睇曬成條片

根本就係戰地醫院黎
即係地震完臨時起出黎果種
一兩日起完好正常

起咗？

吹得就吹

應該會拎d廢棄工廠翻新都快過起個新
掘地埋屍合理d

【武漢肺炎】美國準備撤僑

中國好樣的

多難興邦，死得越多人J得越high

已簽

埋咪冇得返用

病情輕，醫好就叫佢上電視多謝黨，病情重又唔夠人手真係直接埋左去算

又贏

繼concentration camp後，extermination camp ！

整個毒出嚟 就有機會整臨時醫院 就可以打飛機！

想知好樣的英文係咩

念力起樓

呢d唱紅文宣片可以有一百萬點擊，連登吹雞twitter都係最多過萬

入去>禁停條片>dislike>睇留言>嘲笑>離開

一夜之間憑空建起
唔係咩啊

成班低智生物

笑死我

起間醫院好撚易
搵齊醫護人手難呀
on9

nbnb，建的真的快！厲害了我的國！

屌，邊個唔知你係一個一個箱堆出黎，安全性夠唔夠都唔知

老老實實 係幾勁嘅
佢哋多死人冧樓經驗

不過制度缺陷
如果唔係一直壓風聲
根本唔需要呢啲手段

厲害了我的蝈
牛b
666
skr

咁做乜要封左成個湖北

純粹方便集中一把火燒哂啫

好似唔知咩叫曲線

平時又話中國人唔駛外國人指指點點?
侵侵隨口up甚至係反串都可以沾沾自喜

中國好勁，歐美世衛唔幫手由你自己搞掂啦，bye~

屌你老母
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

Trump trump呢招係咪叫捧殺

搵到隻雞未先？
擺幾圍慶祝下先啦

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

叻啦叻啦還有黨，武漢不怕，樓主有冇圖，唔洗俾view佢

最好置頂d圖，唔好俾view飛機片

可以應對鼠疫

中國人有無諗過點解要起?

北京已經有解藥，武漢病友係唔係應該往該處轉移？

無興趣睇，呃支那農民就可以。

肺炎爆發都係優越性？

係係自來水水源附近起

淨係搞鳩中國

之前又話起個乜乜焚化爐嘅？依家咪起緊囉！燒人型垃圾先姐！

極速起樓技術 拍馬都未追到德國啦

梗係讚口不絕
你咁叻就自己搞掂得啦

一夜之間憑空建起

然後一夜之間憑空消失

搭完都要有醫生護士有裝備,儀器,物資先係醫院架
爛地起個白帳篷就叫醫院咩

你唔好話, 大把強國人會信...